有冇老救星期日得閒

因為小弟尋日收到有個sponsor 既通知要我星期日去一去搵佢。
而個判頭唔夠人求我翻
有冇巴絲 得閒 頂一頂我更 9號中環 西半山
tg：